［ios]Whatsapp backup好撚柒鳩耐

用緊whatsapp入面個對話備份
晏晝4點開始到宜家都係16%完全無郁過
想問係咪正常
同埋佢自己個backup function話我成個file係3GB
但我icloud個whatsapp backup得幾百mb，兩個backup係咪唔同

應該一樣

你icloud冇位？

試下去iCloud刪左whatsapp個backup
再入whatsapp 重新backup過

Logout iCloud, 熄機再login, 就唔會卡住